{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_098728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201712",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "초원쌈밥"
    },
    "text": "チョウォンサムパプ\\n\n江原道江陵市城山面亀山里330\\n\n韓国料理 - 一般韓国料理、10:00~20:00、4週目の木、24席/部屋:部屋なし団体席可能、野菜包みご飯がおいしいオーガニック食堂''チョウォンサムパプ''は田舎の家の雰囲気の居心地の良い快適な空間です。 チョウォンサムパプは、センサムパプとサムギョプサムパプの2種類のメニューのみを販売しており、有機サム野菜と一緒に淡泊に焼いた魚と濃味テンジャンを一緒に提供しています。 この調和のとれた組み合わせは、味をさらに生かし、その特別さを重く感じさせます。 食事を終えた後は、仕上げにおこげを作ってくれますが、これで食事をきれいに仕上げることができます。 江陵に位置するチョウォンサムパプは清潔で美味しいサムパプを食べたいならぜひ行ってみることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョウォンサムパプはどのような場所ですか？",
            "answer": "チョウォンサムパプは田舎の家の雰囲気の居心地の良い快適な空間です。"
        },
        {
            "question": "チョウォンサムパプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チョウォンサムパプは10:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョウォンサムパプは何曜日に営業していますか？",
            "answer": "チョウォンサムパプは4週目の木曜日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "チョウォンサムパプの席数は何席ありますか？",
            "answer": "チョウォンサムパプには24席あります。"
        },
        {
            "question": "チョウォンサムパプには個室はありますか？",
            "answer": "チョウォンサムパプには個室はありませんが、団体席の利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "チョウォンサムパプのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "チョウォンサムパプのおすすめメニューは野菜包みご飯です。"
        },
        {
            "question": "チョウォンサムパプの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "チョウォンサムパプはセンサムパプとサムギョプサムパプの2種類のメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チョウォンサムパプの料理には何が含まれていますか？",
            "answer": "チョウォンサムパプの料理には有機サム野菜と淡泊に焼いた魚と濃味テンジャンが含まれています。"
        },
        {
            "question": "チョウォンサムパプの食事の後には何が提供されますか？",
            "answer": "チョウォンサムパプでは食事の後におこげが提供されます。"
        },
        {
            "question": "江陵に位置するチョウォンサムパプはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "江陵に位置するチョウォンサムパプは清潔で美味しいサムパプを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 265,
        "QA": 413
    }
}